搵巴絲3月一齊去西藏包車！！

依家我地有三人想包車由西寧玩到拉薩阿里（共20日）有冇巴絲想一齊拼車！架車坐到5個人！而5個人的話就會7000蚊人仔一個人。預計係3月頭出發！

行程會cover到以下既地方：西寧曹家堡接機，西寧休息，1西寧日月山，倒淌河，青海湖，黑馬河，茶卡鹽湖，2.戈壁灘住格尔木，3昆侖山，可可西里，唐古拉山，4住納木措，5住拉薩，6，拉薩，巴松措，住藏族家里，7色季拉山住林芝，8住加查，9雍布拉康，住澤當，10羊卓雍措，卡若拉冰川，日喀則，11珠峰大本营，12住日喀則，13拉薩，仲會去埋阿里（詳情仲同司機傾緊！）

另外有冇巴絲可以比下意見個行程有冇得更好或更平既選擇

預計3月14至3月25到，有無得join 一半

冇話唔得既 但係你果段日子想去邊part要睇下就唔就到喎

凍但係好靚喎！仲有得去林芝睇桃花

要雙數去呀

點解呀

未plan, 但我有2條友

咁岩晒喇加埋你2條就夠5條

無得自駕遊? 點解唔考慮下
同埋架車坐爆人行李應該都唔會夠位擺

冇呀得1個朋友有車牌, 到時20日要不斷揸咁耐唔想佢太攰喇
呢個問題問左個司機呀, 佢話應該可以

食住玩得方便D

我都想呀但呢啲野勉強唔到 咁搵多啲人平啲，方唔方便到時再將就下喇

齊人未
我都有興趣 有車牌

要7千人仔？

上次我去蒙古，3個人，我自己住雙人房俾雙人錢